<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0"><channel><title>IES Rafael Alberti</title><link>https://iesrafaelalberti.es/rss.xml</link><description>Noticias del mundo</description><atom:link href="https://iesrafaelalberti.es/rss.xml" rel="self"/><docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs><generator>python-feedgen</generator><lastBuildDate>Thu, 28 Apr 2022 16:29:49 +0000</lastBuildDate><item><title>Sánchez ya está en Kiev para reunirse con Zelenski</title><link>Guerra Ucrania Rusia: Noticias y última hora del conflicto, en directo (lasexta.com)</link><description>El presidente del Gobierno, Pedro Sánchez, ya ha llegado a Kiev para reunirse con su homólogo ucraniano, Volodímir Zelenski.La Moncloa ha confirmado la llegada del jefe del Ejecutivo, que visitará al mandatario ucraniano junto a la primera ministra de Dinamarca, Mette Frederiksen.</description><guid isPermaLink="false">Noticia 5</guid></item><item><title>Johnson cree que Putin "tiene margen político para retirarse" de Ucrania</title><link>Última hora de la guerra en Ucrania, en directo | Putin acepta “en principio” que la ONU y la Cruz Roja intervengan para evacuar a civiles de Mariupol | Internacional | EL PAÍS (elpais.com)</link><description>El primer ministro británico, Boris Johnson, ha afirmado este martes no esperar que un fracaso de las fuerzas rusas en su invasión de Ucrania vaya a llevar al presidente ruso, Vladímir Putin, a utilizar armas nucleares tácticas.Habida cuenta del gigantesco apoyo ruso, de la aparente ignorancia de los medios rusos acerca de lo que realmente está pasando en Ucrania, la paradoja es que Putin tiene mucho más margen político para dar marcha atrás, para retirarse</description><guid isPermaLink="false">Noticia 4</guid></item><item><title>Gobierno confía en convalidar el jueves su plan económico frente a la guerra</title><link>Guerra Ucrania Rusia: Últimas noticias del 24 de abril en directo (antena3.com)</link><description>El Gobierno confía en que el Congreso respalde el próximo jueves el decreto ley con su plan de choque económico frente a la guerra en Ucrania, en vigor desde el 1 de abril, que incluye la bonificación de al menos 0,20 céntimos por litro de carburante y la limitación al 2 % de la revisión de los alquileres.</description><guid isPermaLink="false">Noticia 3</guid></item><item><title>Dos misiles impactan en la ciudad ucraniana de Zaporiyia, según la administración militar</title><link>Resumen de la guerra de Rusia en Ucrania del 25 de abril (cnn.com)</link><description>Dos misiles guiados impactaron este martes en la ciudad de Zaporiyia, en el centro de Ucrania, según la administración militar regional de Zaporiyia.Los misiles alcanzaron una de las empresas de la ciudad, matando a una persona e hiriendo a otra, dijo la administración.</description><guid isPermaLink="false">Noticia 2</guid></item><item><title>Gobierno confía en convalidar el jueves su plan económico frente a la guerra</title><link>Guerra Ucrania Rusia: Últimas noticias del 24 de abril en directo (antena3.com)</link><description>El Gobierno confía en que el Congreso respalde el próximo jueves el decreto ley con su plan de choque económico frente a la guerra en Ucrania, en vigor desde el 1 de abril, que incluye la bonificación de al menos 0,20 céntimos por litro de carburante y la limitación al 2 % de la revisión de los alquileres.</description><guid isPermaLink="false">Noticia 1</guid></item></channel></rss>